肩肩秒回

有無人陪我傾吓偈

冇

開心

餃～

肩仔～～
我
好
悶

嬲嬲

我都係 傾偈

食咗飯未

你今日唔出mk了？

[url]kinder[/url]

未 啱啱自己行完街

啱啱走咗

Hi bb

你日日都出咁制

Diu I hv nth to do
Only mk

唔洗返工？

收咗工啦

旺角好多人

含返

我唔驚人

好迫人

今日咁早

笑返了

氹男人真係易

落雨無心情行 無帶遮

落雨好煩

濕身肩

真
討厭

係你氹我先易

平時畀你整到好濕

肩肩是最好的

今晚玩毒龍

放假真係好悶

但又唔想返工

變態@@

咁刺激

我直嫁！

我喺旺角返工返到悶 返工又喺旺角出街又喺旺角

好彩唔係住旺角

Miss you

如果住旺角 咁我人生真係離唔開旺角⋯

Mk肩

我性格真毒！

樣唔毒

繼續吹

真 見過

當真？！

掛住你

真

無可能 係咪有人冒認我！

用力點

你唔記得左炸

清認錯人了

一定係你忘了

唔知呢

傷心了

吓 出咗嫁那？

我唔記得咗自己性取向 修正返

記得呀 食放題 我扮之嘛

好似都半年前了

差唔多啦 忘了時間

好耐了

膊頭？

唔喎

你手指好靚

時間眨吓眼就過

傾一陣

屌

我哋係咪見過？

真 咁又半年

啱啱喺地鐵到瞓死咗

你tg係咪叫膊頭？

竟然有位坐

近排改咗 叫肩b 之前叫我是一隻小小小小肩～

瞓醒去食飯了

食咩

返到先是旦買個外賣

有咩揀

老麥 老麥 同老麥

個$12包 都幾抵食

好唔好食先@@

我覺得都ok

原來係咁

姐係你認錯人了？

一陣睇吓多唔多人先

雞翼

你咁得閒嘅 好慘 你悶到要秒我 平時唔會有人秒我

好悶啊
病左係屋企

是

慘了 仲要加

感冒？